《香港傭兵》(20)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第一

做乜姐
我乜都冇做過

上回講到朱海羅打嚟搵飛揚！
飛揚一聽，就聽到朱海羅話入緊嚟屯門！
入緊嚟屯門？！唔係吖化？
朱海羅話已經上咗紅Van，仲開車入緊嚟！
真係上咗林雪架紅Van！今次仆街喇！
朱海羅想飛揚帶佢遊覽屯門～但飛揚就唔想朱海羅入嚟...
朱海羅話飛揚唔得閒嘅話，就自己行啦...
嘩！更加唔可以啦！朱海羅係一個又靚又可愛得意嘅小妹妹！唔好話西貢獻命，飛揚都想拐走佢啦！
飛揚只好答應朱海羅，帶佢遊覽。
飛揚問朱海羅知唔知邊度落車。
朱海羅話司機哥哥話喺三聖落就最好～
司機哥哥？叔叔啦！
飛揚叫朱海羅落咗車之後唔好四周走！唔好跟人走！要企定定等佢嚟！
朱海羅好乖乖咁答應～飛揚就衝住去搭輕鐵。
好唔容易先過咗市中心...好唔容易先過咗安定...好唔容易先嚟到三聖！
飛揚跑跑跑跑跑跑！好快咁跑到嚟馬路邊！
『嗄...嗄嗄！嗄嗄嗄...嗄！』冇...冇人...
飛揚扯晒大氣咁望左望右...望晒成條馬路...都唔唔見朱海羅嘅身影...
唔係...唔係真係...遲嚟一步嘛？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 11－不入虎穴] PART 04

我再左望望！右望望！再望遠啲！

人又唔見...紅Van又唔見...

死喇死喇...唔係真係遲嚟一步...被西貢獻命班仆街捉走咗嘛？！

就喺我心亂如麻...唔知點做之時...

「飛揚哥哥？」背後就傳嚟一把可愛嬌俏嘅女仔聲！

我回頭一望...正正就望到不遠處...有個細細粒粒...著住黑色毛毛大褸...雙手插褸袋...留有黑長髮...平陰...帶住甜美笑容嘅女仔企咗喺度！

係朱海羅...係朱海羅！

我立即跑去朱海羅面前！攬實佢：『太好喇！太好喇！！！』

太好喇！你冇事就好喇！！！

我真係好擔心...好擔心你會被西貢獻命班仆街捉咗去！

而家冇事我就放心喇！

之但係呢...我...我攬住咗...朱海羅...

『嘩嘩嘩！』我立即鬆返開雙手！彈後兩步！

我做乜呀？！做乜咁猴擒呀？！

我同朱海羅...又唔係真係咁熟...

應該話...我哋只係見過一面...又只係Message咗幾句...

咁快就走去攬住人...太猖狂了吧！

只見朱海羅塊面紅卜卜，甜絲絲，又眼甘甘咁望住我：「原來你...你係咁掛住我㗎？」

『我...我我我...』死喇...係唔係有啲誤會呢...『我只係太過擔心你嘅安全...』

事實都係講清楚好啲...

無謂俾自己有不必要嘅妄想吖嘛...

「哦？擔心我嘅安全？」朱海羅一頭問號咁。

『嗯嗯...呢區呢...真係好危險㗎...』我都望左望右望清楚四周...

望望街上有冇光頭佬...望望路上有冇白色輕型貨車...

「好危險？我又唔係好覺咋喎...頭先有啲急急地，去咗個洗手間，都唔覺有咩咁危險～」朱海羅仲要咬住唇，一面天真咁。

嘩...真係死囉...成副入世未深嘅天真爛漫小妹妹咁嘅樣...

唔好話西貢獻命班仆街，我都想拐你返屋企調教啦...

『呃...呃...我哋都係唔好企喺路邊...跟我嚟...』我就拖實朱海羅行入三聖先...

始終...喺路邊都比較危險...

拖實朱海羅一直行，望左望右望清楚周圍嘅情況...

附近都唔算有太多人，就算有人都係得啲公公婆婆伯伯嬸嬸。

老弱殘兵咁...都應該唔成威脅嘅...

『係呢朱海羅...你...唔使返學咩？』我一邊提高警覺，一邊問問。

「我？本來要嘅～不過唔想返...仲有吖～叫我羅羅啦～」朱海羅又甜絲絲咁講。

『哦哦...羅羅...』好似怪怪地咁...叫朱海會唔會好啲？再唔係叫朱朱？又或者海羅都唔錯...『點解唔想返學吖？』

「因為吖...返學好悶㗎...」羅羅扁住嘴仔...

『返學悶都要返㗎...』嗱嗱嗱！又係咁喇！

前日又係話悶就唔返～

又係正正常常有學俾你返就話唔想返～

係唔係要好似呢邊七國咁亂，你先會鍾意返學呢～

呢個世界真係...痴Q線～

「讀萬卷書不如行萬里路吖嘛～所以我就唔返學，走入嚟特殊區睇睇～」羅羅甜絲絲咁望我打咗個眼色～

呃...又講得好似...好有道理...

之但係呢...

『呢區真係好危險㗎！唔好話冇咩事...有咩事都唔好入嚟喇！』如果唔係迫不得已，我直頭想逃離香港添呀！

「唔怕唔怕～有你喺我身邊嘛～」羅羅仲要甜絲絲咁咬住唇...望實我...

『呃...』有我喺你身邊...

你話我有帶精神液喺身就話姐...

冇精神液嘅話...我只係一個普通香港人...

咩係普通香港人？廢人囉...

拖住羅羅行去啲唔算太多人，又唔算太空曠，但要走又有好多路俾我哋逃走嘅地方。

「呢邊真係好唔同吖～只係啱啱入到嚟，就咁大分別～司機哥哥真係講得啱～喺呢度開始遊覽係最適合～」羅羅八八卦卦咁望望四周。

『係吖係吖...再入啲仲更荒涼添吖...』司機哥哥...都話係叔叔咯...

「係吖係吖？帶我去帶我去～帶我去睇多啲～」羅羅雙手捉實我隻手，Fing吓Fing吓～

『呃...我都係...送你返出去啦...呢度真係唔適合遊覽㗎...』小白兔真係唔識死...

「唔制唔制...」羅羅谷起塊面豬登，「如果你唔帶我行...我自己一個行啦...」

『唔好唔好！你一個人嘅話實在太危險喇！』傻嘅咩？！我仲點放心俾你一個人行呀？！

頭先見唔到你，都擔心死我啦！

「咁...」羅羅眼仔碌碌，「不如上你屋企吖～」

『上我屋企...唔得唔得！』嘩你睇吓佢幾咁冇危機意識！

點可以咁隨便就話上個陌生男子屋企㗎！

你咁樣同自動送上門叫隻狼“食我啦～食我啦～我好嫩口㗎～”有乜分別？！

「點解唔得姐...點解唔得姐...」羅羅又扁扁地嘴咁Fing吓Fing吓我隻手。

老老柒柒...我都想帶你上屋企...之但係...真係唔係咁方便嘅...

『女仔係唔可以隨便上男仔屋企㗎～知唔知道？』我嘅自控能力就好高嘅！一定唔會對羅羅呢個小妹妹做啲乜！

不過始終係同綽姿一齊住...仲有啲有關SPIRIT嘅嘢...俾羅羅知咁多都唔係咁好...

「嘻嘻～你咁老套嘅～哦！定係你諗埋啲...」羅羅面紅紅咁咬住唇...

『諗埋啲...唔係吖唔係吖！我冇吖我冇吖！我乜都冇諗㗎！我純粹係覺得男女有別咋！』仆街喇！又俾人誤會添！

點解...點解我總係咁容易令女仔誤會㗎呢？

今晚出完

三句預告

「哦～男女有別～」羅羅又古古惑惑咁打量住我。

『係吖係吖...』點解我硬係覺得佢唔多信我...不過都係唔好糾纏喺呢個話題上，『咁...咁你想去邊呢？』

都係轉個話題...

讀萬卷書不如食萬寶路

羅羅係乖乖小妹妹嚟㗎

蘿蘿

果然係高才鳩

戀童癖spotted

咁快又爆一個post

戀童但咩都冇做唔構成罪行

告我唔入嘅

唔快啦 好慢添
兩日一Post先叫快
夜行巴仲未包膠 唯有你嚟包

無可奉告

相當有可疑

有內情

呢度仲有邊個未俾妹妹仔食過請舉手
我未

推下先

我 未食過

夾餅好耐冇見

未食過定未被食過先

唉 呢期忙 無咩時間入黎

忙返工？

無所謂啦 無玩好耐 修心 呢排公司周轉不靈

係 搞到要收工之後番多份pt

冇事嘅
周轉不靈時時有 轉多兩轉自然靈

唔好太搏吖 小心身體

新po

番到有時申請早走

好彩公司個名有啲份量 都可以捨住數

史提芬信

咁都真係好頂唔順
休息多啲啦 命仔緊要

放心啦 唔係衰到仆街都唔會咁易收皮
加油努力

上屋企仲唔啪啪

都話唔上得 唔方便㗎嘛

你嘅包膠呢

早

好快冇事

妹妹仔幾咁心急

妹妹仔早

報報早

好快賺大錢

各位早晨
今日都係有啲涼

要買定袋袋了

即係承認啦
如果唔係你扑嘅話又使乜買啫

世界大戰抹黑宇宙開始

岩呀 快手搞掂6月去澳洲玩陣

我目標30歲前有張白金卡其實難唔難

擺返張相做捷徑先

你有黑卡都唔難啦

平胸果然都係靚女

難啲 黑卡要求太高 我賣菜 邊有影響力

當手信咁送禮

我清者自清

假白金假黑卡, 好易啫
真嗰兩張就難

約戰喇？

公開了

講事實

咁快就諗住玩玩

白金卡唔難啦 我冇嘢做都有兩張

正吖

黑卡就真係難
要用ac卡唔知碌幾多錢先有機會問你

咩意思
小饅頭先係最正

黑卡真心難
有friend努力緊

唔信口田中土

自瀆啦

黑卡係身份象徵

假黑卡我有好幾張
假白金我都有幾張

識人有黑卡
唔係好有錢 但係有生活品味

我要真

問題係要用AC卡
而家有幾何會用AC卡
就快被銀聯攻陷

咪就係生活品味囉
citysuper harvey nichols呢啲肯定accept amex

然後屯門仔表示想生活品味都唔得

原來識兩個人有黑卡
但係都唔係住喺啲豪宅地段

果然係上等鳩

咁啱識到啫
實情係又低賤又毒

其中一個就係你

又唔見我識到
明顯係咩人識返咩人

上等鳩

今日自左

咁相熟嗰個醫生有黑卡都好正常啫

屌得女多要自瀆求新鮮感

冇錢睇私家 冇相熟醫生

咁睇私家醫生都唔代表係上等人啦
頂盡咪中等人

中等人都唔易做

根本就係下等人啦

要有重量個隻 得個型字

佢點努力

快啲黎屌我

其實唔難
所謂嘅白金card
我嗰陣一個月搵唔夠一萬都有三張

聽講首先要有佢張普通咭
慢慢儲有品味嘅簽帳
之後就自然會邀請你

買下畫 睇下歌劇

當然就係ae個張

ae嗰張白金都唔太難
佢地send過幾次信黎叫我申請我都冇理佢

又扮啦

白金重量極有限

用白金AE勁簽
發現原來我上面一直打錯AC

三萬蚊過夜

而家啲白金唔值錢

好似要上埋白金

買古董錶同拍賣行買古董車

我個friend白金ae緊
目標係黑卡

講緊鈦做嗰張囉

要有白金嗰張先有機會邀請你上黑卡㗎

佢叫我申請白金咋
黑咭未夠級數

但好似話唔用白金嘅話 普通嘅AE係唔會Show你
我都係聽個friend講

屌
都話你係gay㗎啦

講緊夾餅
飛揚唔好誤會

真的假不了

我梗係知啦

去旅行坐吓商務 頭等 住吓四季 ritz carlton
買埋交響樂團 芭蕾舞團season ticket 買到box seat就更好
每季拍賣會都落去睇下 買返幾件放屋企

幫手dum飛揚落海 Emma就會推薦你 咁你就唔使做上面堆嘢

咁做下交易姐 我又未試過男人

的確 白卡好多人都做到 黑卡就真係社會地位唔差既人先做到

gay餅

有女都要自

後者我可以免費做

Dum飛揚落海 馬會會員都有得你做

屌屎忽㗎喎

努力爬上去

妹妹仔快啲出手 幫佢變返直啦

有時見到啲大隻仔真心會望多兩望 都唔知係咪有啲隱性gay因

留返俾條女啦
定係自都要用條女啲片/相

明顯係隱性Gay
要快啲搵條女扑嘢先得喇

各位早晨
有冇人有買二手內衣褲經驗分享

早晨咁多位

以前舊登爆一大堆ptgf/援交妹出黎果陣
同時亦都爆一大堆男人扮女人賣二手內衣
至於點解有味我唔想知

抽水Gay早

中伏嘅話真係好撚大陰影
我一直好好奇嗰啲唔面交只寄嘅點信得過
男扮女就唔講啦 豬閪都難頂啦

嘩屌 真心 我去個靚女fd屋企飲野 佢自己住 之後掛晒啲底衫褲係廁所 一入去 成陣臭閪味

又係明顯性暗示啦 你唔係又扮唔知呀化

佢好fd 但心諗啲二手底衫褲一定唔會係靚女賣 條條都咁香咩 愈靚女屋企同個人衛生就愈唔好 雖然有時佢夠膽死係屋企時露晒底又唔帶bra

好FD唔可以係性暗示㗎
你睇報報 咪又係一樣

報哥係勁既

你都唔弱
呢度個個都有囡囡玩

早
港鐵又炒車

早
搞到我坐果班巴士都塞車

第一次炒姐好似係

唉
覺得自己好撚廢
係咁走堂 lab report又成日遲交
搵intern又懶 連cover letter都未寫
GPA又係咁跌

妹妹仔早
好似炒得好勁

港鐵食屎啦 成日出事

車神早
但好似炒得好甘

做乜頹咗咁多 係唔係想搵姐姐呵護

各位早晨
唔敢搭港鐵囉

有得你揀唔搭咩

窮學生冇得揀

窮社畜冇得揀

屋企附近冇廢鐵站返學搭巴士一程過兼有位坐

巴士轉巴士 27蚊
巴士轉地鐵 25蚊
含撚坐狗鐵 10蚊

巴士

我覺得地鐵好撚貴囉

搞好個單車徑 踩單車返工好過

我都係搭巴士多
不過呢幾冷搭好撚焗

差好遠

仲好撚熱

7.1一程 來回14.2

25度以下唔會然開冷氣環保啊？
屌佢又焗又熱又臭汗味想嘔

又平又有得坐

點解我當初唔揀中大

有得揀

但係好多嘢都係以為自己有得揀
實情係冇得揀

一切都係假象

究竟陣間放工有幾混亂

有時會後悔自己做咗某啲決定
而導致而家有咁嘅結果

但係有時候無論你做咩決定
個結果都唔會變

但係又有啲時候個情況會完全相反

一定勁多人等巴士 然後馬路又大塞車

你永遠都唔會知結局係點
就算知 你都改變唔到

個腦好亂 有咩辦法清醒下 除左打J

感情問題

no la
前路問題

結局 你搵到又點啫

明明自己有好多期待緊嘅嘢
但係全部都距離自己好遠

遊行

妹妹仔第一時間

路太多定冇路行

近自己嗰啲全部都係煩惱

其實我想講旅行

去完澳門果日我大佬先問我做咩唔放多兩日
唔知佢見我真頹定覺得我返工都係鳩坐

又唔算無路行嘅
但諗到idea後就會諗到一大堆cons出黎

妹妹仔感情豐富 唔似我呢D凡人

好過冇路行啦

妹妹仔桃花多吖

又頹又返工都係鳩坐

但機會成本大嘛 一諗到呢D point 我就頭痛

咁樣個人會堅頹 做政府就除外姐 做私人公咁樣好唔安全

要跟佢好好學習

係諗得細啲 一步一步

第一個炒你

你仲想要桃花
留俾其他人啦

桃花有助事業啊

炒唔係問題 係無後路

想入會好耐

上回講到飛揚企喺路邊望多兩望...
「飛揚哥哥？」朱海羅就喺飛揚身後出現！
飛揚一嘢就攬實朱海羅！
嚇死飛揚吖！以為朱海羅真係俾西頁獻命捉走咗呀！
之不過...飛揚做咩攬實朱海羅？
屌！又抽水！
朱海羅同飛揚講叫佢羅羅喎～
羅羅？朱朱...朱海...海羅唔會好聽啲咩？
羅羅要飛揚帶佢遊覽屯門～
但飛揚就話都係送佢返出去好啲...
羅羅唔制～仲話飛揚唔帶就自己一個遊～
嘩！點得呀？咁危險！想擔心死飛揚咩？
飛揚只好帶羅羅行入三聖先！唔好喺路邊咁危險！
好彩三聖都只係得老弱殘兵！唔成威脅！
羅羅話想去飛揚屋企～
『女仔係唔可以隨便上男仔屋企㗎～知唔知道？』飛揚嘅自控能力就好高嘅！一定唔會對羅羅呢個小妹妹做啲乜！
不過始終係同綽姿一齊住...仲有啲有關SPIRIT嘅嘢...俾羅羅知咁多都唔係咁好...
「嘻嘻～你咁老套嘅～哦！定係你諗埋啲...」羅羅面紅紅咁咬住唇...
『諗埋啲...唔係吖唔係吖！我冇吖我冇吖！我乜都冇諗㗎！我純粹係覺得男女有別咋！』仆街喇！又俾人誤會添！
點解...點解飛揚總係咁容易令女仔誤會㗎呢？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「哦～男女有別～」羅羅又古古惑惑咁打量住我。

『係吖係吖...』點解我硬係覺得佢唔多信我...不過都係唔好糾纏喺呢個話題上，『咁...咁你想去邊呢？』

都係轉個話題...

「我？唔...」羅羅咬住唇咁左望望，右望望。

『呃...不如去坐輕鐵？』我諗...遊輕鐵河都算安全掛...

「坐輕鐵？好吖好吖～」羅羅好興奮又勁雀躍！「輕鐵係屯門嘅特色之一～由輕鐵開始遊覽係最好㗎喇～」

『呃...係...好...』吓...輕鐵都係特色嘢？

是旦啦...乜都好...最重要都係安全第一...

同羅羅向住輕鐵站行過去，佢都好主動咁翹實我隻手臂。

點解會咁㗎呢？

其實我哋真係唔係咁熟㗎咋喎...點解咁快就咁親密呢？

即係...雖然話我同羅羅件褸都有啲厚...Feel唔到啲唔應該Feel到嘅彈性...

之但係...翹住手都好親密㗎喇！！！

定係...呢個年代嘅小妹妹比較Open呢？

呃...我都唔知...

我淨係知...自己顯得有啲尷尬囉...

同羅羅行到過嚟輕鐵月台，仲未有車...

羅羅就充滿好奇心咁左望望，右望望：「原來輕鐵月台係咁㗎？」

『嗯嗯...』我都提高警覺，橫視四周。

「原來唔使俾錢搭車㗎？」

『嗯嗯...呃...以前要...』身處呢個月台...只有兩個阿伯...

「以前？即係幾時吖？」

『呃...我諗應該係喺未變成特殊區之前...』兩個阿伯嘅威脅應該唔大...

「係㗎？點解你會知嘅？你係土生土長嘅屯門人？」

『呃...都...都算係...』對面月台就有兩個婆婆...

「係㗎係㗎？咁啲路軌呢？一直都係露出嚟㗎？」

『呃...係吖...大部份都係露晒出嚟...』再前多幾個月台...就有兩男三女等緊車...

「唔怕出軌咩？」

『呃...唔露都有幾會出軌...』四周嘅威脅都唔算大...希望上到車都係一樣...

「吖～有車喇有車喇～」羅羅好興奮咁指住架正要埋站嘅輕鐵～

我哋兩個乖乖咁等到輕鐵埋站，車廂裡面就只有一兩個仲瞓緊嘅流浪者。

「嘩～好有古典味吖～」羅羅一入到車廂，就自轉一圈。

『嗯...』羅羅呢個小妹妹...真係一定危機意識都冇...

「隻窗爛咗㗎喎～」羅羅挨近已經冇玻璃嘅窗框。

『係吖...好多車廂都係咁...』你睇你睇...明顯就係好唔安全...但羅羅仲覺得好有趣...

「好特別吖～」羅羅仲要一面天真～

你話死唔死...

「係呢係呢～幾時開車㗎？」羅羅探頭望出去。

『呃...呢個係總站，要等多陣先會開車。』等幾耐我就真係唔知喇...

「嗯嗯～」羅羅就成個乖乖小妹妹咁，耐心等待。

『呃...係呢...你一個女仔行入嚟，屋企人會唔會擔心㗎？』呢個時候，都係了解多啲羅羅嘅背景。

「我冇屋企人㗎～」羅羅帶住微笑擰擰頭。

『吓？』冇...冇屋企人？

手腳乾淨啲就冇事
搜救隊search 面同底
吊鐘內seach唔到
只要make sure 你頭一個星期唔浮上水面就冇人知架啦

「我係一個孤兒嚟㗎～細細個就喺孤兒院長大～」羅羅帶住微笑點點頭。

原...原來係...孤兒...

「到五六歲要返小學，返學時間就返學～放學就要返孤兒院～」

放學要返孤兒院...

「到上中學都係一樣...」

到上中學都...

「不過返學真係好悶呢～」

返學好悶...

『之但係...你唔返學咁樣走咗過嚟...佢哋會擔心你㗎喎...』始終都係一個小妹妹...

「冇㗎～」羅羅帶住微笑擰擰頭，「孤兒係冇人會擔心㗎～」

孤兒係...冇人擔心...

「學校唔會～孤兒院更加唔會～」羅羅繼續帶主微笑擰擰頭。

『點會唔...』我都未將個“會”字講埋出口...

「佢哋覺得少一個就更加好～」就俾羅羅打斷咗。

或...或者真係...

或者咁諗好冷血...但係事實...

事實往往就係咁冷血...

呢個社會...呢個世界...每個地方都係...講利益...

冇利益嘅嘢唔會做...

有利益嘅都要攞到盡...攞埋你個袋嗰份...

最重要都係自己富有！你死你事...

之但係...

『唔緊要...有我擔心你...有我關心你。』我唔會做一個唯利是圖嘅仆街！

雖然我唔信人間有暖，但對住需要幫助嘅人，我做唔到冷血！

冷血...係要對住啲仆街！

「多謝你呢～飛揚哥哥～」羅羅甜甜絲咁望實我。

『唔...唔多謝...』望住羅羅呢個甜樣...我就心都軟埋...

我哋互相對望咗一陣...

“叮 叮”兩聲...

「開車喇開車喇～」羅羅又好雀躍咁挨喺窗框～

『嗯～小心吖～』我都企喺羅羅身邊。

「嗯嗯～有你喺我身邊就乜都唔怕～」同羅羅一齊睇車外嘅風景。

輕鐵一直以慢速行駛。

「嘩嘩～街上好有古典味吖～嘩嘩～個月台好多塗鴉吖～」羅羅對街外嘅事物都好有興趣。

『係吖係吖～好多地方都係咁㗎～』對我嚟講並唔吸引...之但係我都盡量配合羅羅～

因為...我都係想佢開心啲～

而一路上，我都有Keep住提高警覺！

留意住路上有冇白色輕型貨車駛過！

埋站又會格外留意有冇西貢獻命嘅光頭佬上車！

不過總算好彩...一路上都唔見西貢獻命嘅蹤影。

而羅羅都係一面天真咁～

「係呢係呢～聽講屯門有牛牛㗎喎～但點解過咗咁耐都唔見嘅？」

『哦～屯門冇牛㗎～有牛係元朗～』

「真係㗎？真係㗎？咁係唔係會有牛牛喺馬路上行㗎？」

『哦～其實元朗喺好耐之前已經冇牛㗎喇～你咩年代嘅人嚟㗎？』

今晚出完

三句預告

[Day 11－不入虎穴] PART 05

“咔...咔...咯咯...”輕鐵繼續以慢速行駛...

「嘩～馬路上都冇車㗎～」羅羅都仲係開心大發現咁嘅樣～

會唔會因為掛住溝女搞到唔記得救人

已經將[Day 11－不入虎穴] PART 04 Upload上Facebook同紙言

睇你撈邊行啦

咁就好大問題啦

其實唔難
只要有人推薦
唔係社會上流都冇人推薦啦

無架 如同賭大細
一係去考aco

Dum入油筒注石屎先Dum出公海 一定冇人知

可能掛住啪野啪到無力救

咁我份工對外多

唔係溝女 係保護羅羅
一個行者係可以呢邊保護要人 嗰邊諗點樣救人

首先要條女俾個警犬搞大個肚先

飛揚定力夠

新年有冇買桃花

不嬲都覺得唔讀大學做黑警好

扯唔起？

唔係架
有推薦都要排隊
重要過審查委員會架她似

成本太高
差人問起解釋唔到點解會去公海

報定驚

我都係咁話

定力

啱吖
要排又要過審
但係機會好高

專業

放心我唔會做

因為你係比人做

做事前要先考慮

係咁高機會就唔會出現之前貪污啦

孤兒院 諗起之前嗰個俄羅斯女行者

我咁好人 邊會有人做我

我係一個唔稱職嘅行者

就係因為貪污所以變得高機會

妹妹仔有諗頭喎

其實羅羅係咪逆行者

但係普通SPIRIT都要訓練幾年啦
唔通蘿蘿一做行者就變節

飛揚唔係咁唔小心 俾逆行者埋身嘛

咁易變節 咁SPIRIT都好唔掂喎

罪名：搞男蘿莉

我唔係行者

上次張相嗰個

你有潛質做

做唔掂
殺唔落自己人

是咪貪hku近老蘭 諗住容易啲屌女

就算我屋企樓下係老蘭都唔關我事啦
毒撚揮手

唔係你死 就係佢亡

又俾車神睇穿了

執屍咋嘛

其實香港應該都大把殺手我諗 請人殺 10000usd就一件

不了

大陸殺手會唔會平啲

你唔執咪益晒蝻亞狗

污糟嘢

倒頭勒索返你

上咗床又瞓唔着，都係死死地氣爬番起身做嘢

蝻亞狗唔怕污糟 食晒

咁冇職業操守

打個靚J啦

有錢洗鬼執

they like lah

大陸殺手吖嘛

三萬蚊

冇嘢食喇

果然係made in China

屎你食唔食呀

我呢 就有原則既

屎都冇得食

有原則

打完J會精神

好眼訓 日日番2兩份想死

打完j會好瞓

休息返日啦

各位早晨
又瞓極都唔夠咁

我會比佢殺我

所以決定今晚去飲下野 聽日訓撚到死

偉大

係唔係同女性朋友

發夢見到自己銀包有人哋張提款卡
但係自己同款嗰張就攝咗入裏面

有冇試碌人哋嗰張

真係發夢
犯法嘢唔做

發夢做乜都得

發夢都要鳩鳩鳩

全男呀

梗係全男啦 去食女嘛

文

上回講到飛揚都係帶羅羅去遊輕鐵河好啲。
羅羅都好似對輕鐵好有性趣～話係屯門特色嘢喎～
吓？輕鐵好有特色咩？
飛揚一路上都提高警覺。
而羅羅都仲係天真無邪唔識死嘅小妹妹咁～
飛揚問起羅羅做乜又唔返學一個人走入嚟屯門唔怕家人擔心？
羅羅話自己係孤兒，冇人會擔心佢。
原來...羅羅嘅身世係...咁孤零零...
『唔緊要...有我擔心你...有我關心你。』
「多謝你呢～飛揚哥哥～」羅羅甜甜絲咁望實飛揚。
輕鐵一直以慢速行駛。
「嘩嘩～街上好有古典味吖～嘩嘩～個月台好多塗鴉吖～」羅羅對街外嘅事物都好有興趣。
『係吖係吖～好多地方都係咁㗎～』對飛揚嚟講並唔吸引...之但係飛揚都盡量配合羅羅～
因為...飛揚都係想羅羅開心啲～
飛揚一直都有Keep住提高警覺！
而羅羅都係一面天真咁～
「係呢係呢～聽講屯門有牛牛㗎喎～但點解過咗咁耐都唔見嘅？」
『哦～屯門冇牛㗎～有牛係元朗～』
「真係㗎？真係㗎？咁係唔係會有牛牛喺馬路上行㗎？」
『哦～其實元朗喺好耐之前已經冇牛㗎喇～你咩年代嘅人嚟㗎？』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 11－不入虎穴] PART 05

“咔...咔...咯咯...”輕鐵繼續以慢速行駛...

「嘩～馬路上都冇車㗎～」羅羅都仲係開心大發現咁嘅樣～

『嗯嗯...真係冇乜車...』我都一邊提高警覺...仲有嘅係...

除咗話要提高警覺，保護身邊嘅羅羅，其實我仲好擔心綽姿...

都差唔多過咗成個幾鐘...唔知西貢獻命班仆街會對綽姿點添㗎...

就算而家冇對綽姿點，仲有咁多個鐘先到委託時間，大把機會俾西貢獻命班仆街為所欲為...

「嘩～嗰座大廈啲窗都爛晒㗎～冇人修理㗎咩？」羅羅好好奇咁指住座大廈～

『嗯嗯...好多大廈都係咁...冇人修理...』繼續提高警覺...保護羅羅...

而家絕對唔可以俾羅羅有事！

羅羅一路都係帶住天真嘅笑容，對四周嘅事物都充滿好奇心。

我就一路擔心住綽姿，提高警覺。

好好彩，遊咗成大半個鐘輕鐵河，都冇乜異樣。

一路上都見唔到西貢獻命嘅蹤影。

然後...

「嘩～我想去嗰度睇睇吖～」羅羅帶住天真嘅笑容向外一指～

『嗯？邊度邊度？』我跟住羅羅手指仔指住嘅方向一望...

喺遠遠嘅遠處...隱約好似見到...

「嗰度嗰度～好有古色風味嘅建築物～」羅羅繼續指～

『嗯嗯...』好似真係有...但而家已經見唔到...

「我哋過去咯～」羅羅捉實我手臂，雙眼閃閃發光咁望實我～

『唔...之但係...好似有啲遠喎...』距離下個站...行過去嘅話...好似唔係咁安全...

「好啦好啦...我想過去睇睇吖...好啦好啦...」羅羅捉實我手臂，Fing吓Fing吓...嗲吓嗲吓...

『呃...好啦好啦...』你嗲成咁...我又點會話唔好吖...

「好嘢～飛揚哥哥真係大好人～」羅羅仲要好天真無邪咁喺我面前彈彈跳跳～

我承認我係一個好易心軟嘅人...

尤其係對住啲得意又可愛仲要嗲到爆嘅小妹妹...

“叮叮”等到輕鐵埋站停定後...

「出發出發～」羅羅就翹實我手臂，彈住咁行～

雖然話件褸有啲厚，之但係咁彈法...總係會感覺到啲...唔應該感覺到嘅彈性...

仲發育緊嘅...軟熟...彈性...

『係...係呢...你...你今年幾歲吖？』我尷尷尬尬咁問問...

「我？我十四歲囉～」羅羅甜絲絲咁對住我笑～

『哦...十四歲...』非法年齡呀！！！

其實我睇得出羅羅唔過十六...係估唔到仲要細過綽姿！

十四歲嘅小妹妹...唔得唔得...要保持返啲距離先得...

但正當我要拉開少少距離...羅羅又翹得我實啲！好似有心拉返我埋去咁！

我又感覺到喇！我隻手臂又感覺到啲唔應該感覺到嘅軟熟彈性喇！！！

「咁飛揚哥哥你幾多歲吖？」羅羅又充滿好奇咁望實我～

『我...我廿一喇...』我尷尷尬尬咁望羅羅一眼...又避開佢嘅視線...

嘩唔得唔得！望望都觸電！塊面仲有啲熱熱地！

「原來飛揚哥哥廿一歲～係最吸引女仔嘅年齡～」羅羅又含情脈脈咁望實我～

『吓？係㗎咩？』呢層我又真係唔覺喎...

「嗯嗯～梗係啦～帶點成熟又唔太老餅～係最吸引女仔㗎～」羅羅塊面仲要紅紅地咁～

『吓？呃...我...唔成熟㗎...』仲好幼稚添...

肥豬腦細成日都話我做事唔夠成熟㗎啦～

啲啲壓力都承受唔到啦...

OT幾晚就殘到核爆啦...

俾客屌兩句就死晒狗咁啦...

屌你老母你自己做啦！

不過最大問題都係過咗廿歲仲玩課金手機Game真係好幼稚...

每日都定時定候開Game消體力...牽住鼻子走...都算！

打關儲石...都算！

仲要走去課幾千蚊抽垃圾？！

咁大個人一啲定力都冇...真係諗諗都覺得自己幼稚...

「唔係吖～最起碼...而家有你喺我身邊...好有安全感～」羅羅咬住下唇，塊面紅卜卜，雙眼發晒光咁望實我。

『安...安全感...』就更加談不上...

好似我呢啲廢柴...唔好話喺呢個動盪不安嘅年代，就算係太平盛世，我咪又係一隻淆底獸！

俾客屌唔敢還口...都算！

有時同阿月出街，啲MK仔用啲猥瑣嘅眼神視姦阿月，我都視而不見...拖住阿月行快幾步走佬...

點解唔反睥？

唔係吖...冇必要成日得罪人啦...

我知㗎！我知你實話我正廢柴㗎！

咁可以點姐...

返轉頭打鳩佢哋一身呀？

唔係吖...冇必要成日得罪人啦...

之不過呢...

『無論點都好...我都會好好咁保護你。』我捉實羅羅隻...冰冷嘅小手。

「嗯～」羅羅帶住甜絲絲嘅微笑點點頭。

點都好...而家嘅我...一定要保護到身邊嘅人！

同羅羅繼續行，呢邊都係...冇乜人。

仲要比起富泰嗰邊更加荒涼。

其實呢邊一直都只係得醫院比較熱鬧。

而當我哋再橫過幾個路口，橫過兩條馬路...

我好似又見到有...有啲古色嘅建築物...

「就到喇就到喇～頭先見到嗰啲古色建築～」羅羅又成個天真無邪嘅小妹妹咁～

『嗯...嗯...』我哋再行前多幾步...再行近多幾步...

可以再清楚啲...

破損嘅...已經退色嘅...古色建築物...

呢度好似...係...

『青松觀？！』

今晚出完

三句預告

圍住破損退色仲有唔少已經倒塌嘅外牆行...

呢度...呢度真係...

再行多幾步...行多兩步...

好準時出

唔知寫羅羅嘅甜會唔會當係兒童色情呢

羅羅講嘅嘢全部都係假㗎喎

最後發現12歲

羅羅
比返綽姿我

我愛GiGi

一樣貴

果然係gay揚
要21歲先合法

你又知

12歲仲正
好想試試

Why not both

我要幼幼

叫佢游水啦

我係想打12㗎其實

明白嘅
你習慣左睇21丫嗎

21正 呢個歲數無撚敵

又係遲大到lm

咩嚟㗎 唔識呢啲嘢喎

12先正 呢個歲數最扯旗

問妹

12歲可能未黎M 有性慾未

未嚟M都會有性慾㗎

各位早晨
講開性慾 11歲嘅小妹妹都有性慾

飛揚入冊嗰時通知我
等我嚟探你

港囚FF妄誌

你又諗咗去邊

呢個名得喎
有故事
但會唔會同某某過氣大作家撞故㗎
翻車㗎喎

人哋真係坐過監嘛
你係咪都想試下

我想入女童院拋

上回講到飛揚同羅羅遊輕鐵河總算安全。
但飛揚都一直提高警察！
羅羅都仲係成隻唔識死嘅純情小綿羊咁～
羅羅見到遠處有古色嘅建築物，話要落車行過去睇睇～
好似有啲遠喎...
羅羅嗲飛揚兩句，飛揚又心軟話好喇～
飛揚真係好易被可愛妹妹仔嗲到㗎！
落車向住古色建築物方向行。
飛揚被羅羅翹住手臂彈彈跳跳，仲要翹到實一實咁，飛揚感覺到啲唔應該感覺到嘅彈性...
飛揚問起羅羅幾歲。原來羅羅得十四歲！
就咁睇都知羅羅未成年...係估唔到仲細過綽姿...
羅羅知道飛揚廿一歲之後，仲話係最吸引女仔嘅年齡～
吓？真係咁咩？
仲話飛揚好有安全感喎～
點都好啦～飛揚都會好好保護羅羅～
再橫過幾個路口，橫過兩條馬路...
飛揚好似又見到有...有啲古色嘅建築物...
「就到喇就到喇～頭先見到嗰啲古色建築～」羅羅又成個天真無邪嘅小妹妹咁～
『嗯...嗯...』再行前多幾步...再行近多幾步...
可以再清楚啲...
破損嘅...已經褪色嘅...古色建築物...
呢度好似...係...
『青松觀？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

圍住破損褪色仲有唔少已經倒塌嘅外牆行...

呢度...呢度真係...

再行多幾步...行多兩步...

『真係青松觀...』我望住已經倒塌咗一大半嘅“青松觀”入口...

原來羅羅所指嘅...古色建築...就係...

「嘩～真係未見過吖～好古色吖～你睇你睇～呢啲係唔係瓦片吖？」羅羅隨手執起散喺地上嘅瓦片。

『嗯...係瓦片...』真係估唔到...

「真係估唔到，原來香港仲有咁古色嘅建築物～」羅羅放低手上塊瓦片後，拍拍手，又八八卦卦望兩望。

『嗯...我諗香港...應該淨係得呢區先有...』被遺忘嘅區域...

「我哋入去睇吓咯～」羅羅一邊講，一邊彈彈跳跳咁走入青松觀！

『吓？喂...喂！小心呀！』就咁就走入去？會唔會有危險㗎？！

好快咁追返上前！跟喺羅羅身邊！

提高警覺！留意四周！

四周除咗有唔少破損嘅建築物外，仲有好多枯樹...

冇人打掃嘅關係，地上仲要鋪滿枯葉...

“咔...咔...”一步一步踩上枯葉...

『小心！』我拉一拉停羅羅！

原來塊地都有唔少裂縫！羅羅差啲就踩咗落去！

「嘩嘩～好彩有你咋～」羅羅立即攬實我！

『嗯嗯...小心啲...睇清楚先好行吖...』除咗留意四周...仲要留意地面...

「嗯嗯～」羅羅點點頭後，小心翼翼行唔夠兩步，又大安旨意咁彈彈跳跳。

我就一路睇住條路，一路旁住羅羅身邊行。

沿住鋪滿枯葉嘅爛石路再行得入啲...四周都有唔少破爛嘅建築物。

有唔少外牆倒塌...又有唔少屋頂倒塌...

總之就係被頹垣敗瓦所包圍...

「呢度...好多地方都爛晒呢～」羅羅左八八，右卦卦。

『嗯...的確...估唔到連佛門清靜地都無法避免...』仲有邊度可以避難...

「呢度係道觀嚟㗎～」羅羅谷起塊面豬登，指住個冇咗個頭嘅銅像，「你睇你睇～孔子像吖～」

雖然冇咗個頭...但好似係...莊子像...

『都係滿天神佛嘅地方啦～』呢點應該冇錯喇掛？

「唔...」羅羅眼仔碌碌咁諗咗諗，「人總係喺無助絕望之時求神拜佛打救～」

『呃...都係㗎...唔係可以點？』都去到無助絕望嘅境地，仲可以點？

「自救～」羅羅帶住天真嘅笑容舉晒手～

『自救？哈哈～自救到就唔使求神拜佛啦～』雖然有啲悲觀...但事實...

「求神拜佛都係自欺欺人姐～試問你幾時有被打救過？」羅羅坐喺爛磚瓦上～踢吓踢吓對腳仔～

『呢層...』又好似...

「我就有試過被打救喇～」羅羅帶住微笑諗一諗，「係你哋SPIRIT嘅人～」

係被我哋...SPIRIT嘅人...打救過？

係喎！羅羅講過佢曾經被SPIRIT嘅人救過！

『係呢！你係點解會被SPIRIT嘅人救過嘅？』呢層我又好奇喇！

SPIRIT嘅人會救人？真係聞所未聞！

「我吖？」羅羅咬住唇咁諗咗諗，「都好細個嘅事Luu～」

好細個？幾細個？而家嘅你我都覺得好細個喎...

「嗰陣時貪玩周街走～點知遇到壞人想捉走我～好彩有個著住長袍嘅人救咗我～佢仲話自己係...SPIRIT嘅人～佢走咗之後，就一直都冇再出現～我有試過搵有關SPIRIT嘅事～但一直都搵唔到...諗住再冇機會知SPIRIT嘅事...點知就俾我遇到你喇～」羅羅又雙眼發晒光咁望實我！

『原來係咁...』所以話羅羅真係唔知死...

細細個貪玩周街走差啲俾壞人捉走...

而家又貪玩走入嚟特殊區遊覽！

唔係次次都咁好彩㗎小妹妹...

「係呢係呢～其實你哋SPIRIT係做啲乜㗎？點先可以做到SPIRIT㗎？」羅羅又好有興趣咁踢晒對腳仔～

『呃...呢層吖...』我坐到羅羅身邊，『其實我都唔係好清楚咋...』

「吓...你都唔清楚...」羅羅扁扁地嘴...拉住我隻手...

『呃...因為我都係...唔知頭唔知路...誤打誤撞咁成為SPIRIT嘅人...』要我講都唔知點講好...

「誤打誤撞？」羅羅又好似好好奇咁等聽故仔。

『我吖...唔係呢個年代嘅人...我...係廿年前嘅人...唔知點解會走咗過嚟呢個年代...又無啦啦有人話我係SPIRIT嘅人...然後就係咁囉...』我又1999喇...

不過冇計啦...我到而家都真係唔知發生咩事...

「你係話你...穿越時空？」羅羅帶住好奇心打量住我。

『嗯嗯...可以咁講啦...』嘩...我都講到1999咁...羅羅都信到十足十...你話佢幾咁單純呢～

「咁你係...點穿越時空㗎？」羅羅又好有興趣咁繼續追問。

『呢層...其實我都唔係好清楚咋...』我用力咁諗諗，『我隱約記得我係坐緊巴士...返入屯門...然後駛入隔音隧道之時，好似有個黑色嘅...黑點...越嚟越大...變成黑球...然後...扭曲...扭...曲...』

羅羅聽到好似入晒神...著晒迷咁...雙眼都放空...

『喂...喂...羅羅？』我喺羅羅面前揮揮手。

「係係！呃...我諗緊咩係隔音隧道咋嘛～嘻嘻...」羅羅尷尷尬尬咁笑一笑。

『隔音隧道吖？用鐵框同玻璃做嘅隧道～而家冇呢啲嘢㗎喇咩？』講開又講，出過市區幾次，我都冇乜留意。

「哦～嗰啲隧道～有吖有吖～一時之間諗唔起姐～」羅羅又尷尷尬尬點點頭，「咁...咁你有冇打算...返翻去？」

問我有冇打算返翻去？唔係扮㗎喎～真係信到十足十㗎喎！

你話吖你話吖～羅羅係唔係夠晒單純吖～

今晚出完

三句預告

[Day 11－不入虎穴] PART 06

『我有冇打算返去...』其實呢個問題...『有...一直都有...』

其實唔使諗啦...

已經將[Day 11－不入虎穴] PART 05 Upload上Facebook同紙言

報報

推

成朝都冇人

呢排就算瞓十個鐘都係覺得攰

太好瞓

天氣潮熱

各位早晨
一起身就有條淚痕

嗱。。。。。 喊濕幾個枕頭。。。。

我冇乜老友仲肯出嚟聽我呻㗎喇
個個唔係做咗被收服嘅小精靈 就係湊緊小精靈

製造小精靈

Emma黎捉精靈啦。。。。。。

個個都係仔仔
佢哋話好彩係生仔 生女嘅話唔可以俾我見

飛揚已被收服

Gotta catch them all

你自己諗啦

我都係 所以決定射埋波

我好純㗎

終於肯抖下喇？

太子仔唔返工 冇所謂啦

新讀者lm

唔係吖 力不到不為財吖

黃琳bb你好

終於有第二個女讀者

那唔好咁講 我唔番工都會扣錢咖

可能係紅巴

你諗多咗喇

嚴己

一向都係先定義為巴先

當然 始終係射波

妹妹仔都當埋巴 屌 呢個咩post黎 個個都袋住支筆

扣錢都要抖下啦 咁盡會死㗎

妹妹仔唔同啦 喺度獵食咗唔少巴打 有人證

嘩屌 睇佢個名都知係靚女 係人都learn飯應

抖埋今日算 之後就要努力做野 草番個錢要

你就係受害人

捕食者獵人

睇名食女

你草親都以十萬計

我冇吖我冇吖

唔識呢啲嘢喎

聽講夾餅巴係男女通吃㗎喎

咁就唔怕食錯嘢啦

百無禁忌嘅夾餅巴

冇響連登搵過食

高登呢

食得是福

話唔定好快有受害者開Post“連登食囝獸可愛妹妹仔 專搵18CM食到飽”

話唔定係IG搵食開

twitter/ tumblr

聽講Tumblr變得難咗

無響連登即係有其他渠道 同埋認左搵食

以前用tumblr
而家用twitter
妹妹仔

人所共知嘅秘密啦

Twitter容易嘛？

毒撚只係識搵J圖

SHARE PLX!

屌 唔會啦 唔過6位 呢2年如果唔係咁大洗就有

之前有幼幼圖㗎

18但竹簽 12但水水樽咁粗

我好憎同性戀者

大家都係朋友

六位都好好啦
而家乜都貴 要儲錢好難

竹簽玩幼幼就好

連登好多㗎

六位唔難 上一球先難

鬼叫你唔寫甜 咁咪要求J圖

點搵

仲要還錢比屋企人 借左屋企人錢還卡數

又一贏家

寫個10%劇情 90%甜嘅幼幼甜故先

同求

屋企人唔可以拖 要快還清

而家後生人工咁高 出黎做野每年儲3萬3/4年都10萬LA

99% la

開支大呢
上次去元朗食個晚飯 喺街邊行細舖 最平都要$8X 貴撚到

點都要有啲劇情

上回講到飛揚同羅羅行咗嚟青松觀。
羅羅對呢啲古色嘢好似好有興趣。
走入青松觀探險，裡面一片頹垣敗瓦同長滿大樹，一地枯葉。
羅羅講開自己細個俾SPIRIT嘅行者救過。又問起SPIRIT嘅事～其實飛揚都唔係好清楚...
飛揚話自己其實唔係呢個年代嘅人，係唔知點解穿越時空，嚟咗廿年後嘅香港。
羅羅好似好好奇咁，一路都好留心咁聽飛揚講故仔。
羅羅問飛揚有冇打算返翻去。
問飛揚有冇打算返翻去？唔係扮㗎喎～真係信到十足十㗎喎！
你話吖你話吖～羅羅係唔係夠晒單純吖～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 11－不入虎穴] PART 06

『我有冇打算返去...』其實呢個問題...『有...一直都有...』

其實唔使諗啦...

仲要越快越好添！

「點解吖？留喺度唔好咩？」羅羅皺晒眉咁問。

『我...我始終都唔屬於呢度...』呢度太危險...

喺呢個適者生存嘅世界，我真係唔能夠適應...

「過去...」羅羅諗一諗，「係唔係仲有人等緊你返去？」

『唔...嗯...』我點一點頭。

除咗話呢度太危險，我生存唔到之外...最重要都係阿月...

我嘅生存原動力...我嘅最愛...

「嗯...」羅羅好似有啲失落，「咁...咁你諗住點返去？」

『我諗住吖...』呢層...『其實我都唔知...』

而家都仲係毫無頭緒...只係...

『只係知道...有種物質...可以穿越時空...』到而家...都仲係淨係知得咁少...原地踏步咁...

「有種物質...可以穿越時空？！」羅羅碌大對大眼睛，好奇咁望實我！

『嗯...話說我哋SPIRIT有個情報庫...裡面有講過關於原核可以穿越時空...』個情報庫仲要好撚呃錢添...

「原核...情報庫？！」羅羅顯得再驚訝啲！

『嗯...我哋SPIRIT係有個情報庫...俾我哋買賣情報嘅...有啲似討論區咁囉...不過全部都要俾錢先睇到...』仲要逐頁計！又唔可以Cap圖！出咗去想入返嚟又要再俾多次錢！

你話幾咁呃錢呢！

「咁...」羅羅又諗左一諗，「咁你可以喺情報庫搵...返翻去嘅方法囉～」

『唔係咁易㗎...啲情報好貴㗎...我真係冇咁多錢買...而且...照我估計...情報嘅內容都唔會講得出點樣可以返翻去...』唔好話我話，一定又係睇到最重要嗰Part又TO BE CONTINUED！

「都係嘅...」羅羅諗吓諗吓點點頭...

『你都話係呢...』你睇羅羅呢個天真無邪小妹妹都話係～仲會有錯咩？

「咁跟住落嚟...你打算點做？」羅羅又好好奇咁打量住我。

『我吖...自己查囉...只要一日唔死...話唔定終有一日會查到嘅～』

「哈哈～邊有咁易死吖？」

『嘩...你真係有所不知...要死真係好容易...』

「點解咁講吖？」

『我吖...嚟咗未來一個星期多啲咋...差唔多日日都出入鬼門關吖！』

「吓？有冇咁危險吖？」

『我哋執行啲委託好危險㗎！呢一秒仲生勾勾，下一秒就灰飛煙滅！』

「嘩嘩嘩！好似好刺激喎！」

『會死人㗎！刺激...』

「係咩係咩？講嚟聽聽～」

『唉...我哋呢...係倚賴委託為生嘅...』

「嗯嗯～」

『每個委託都有報酬嘅...』

「咁咪好似打機咁囉？」

『差唔多啦...』

「跟住呢跟住呢？」

『其實一般嘅委託都唔係咪咩問題...最怕係會遇到...逆行者...』

「逆行者...」

『嗯...我哋最大嘅敵人...』

同羅羅坐喺爛磚瓦上傾返我呢個星期所見所聞...

講講屯門、元朗及天水圍...

講講西貢獻命同天門...

羅羅都好有興趣，對我哋SPIRIT。

更有興趣嘅係...逆行者。

「嘩...咁講法...逆行者真係好危險...」羅羅皺晒眉咁望實我。

『唔係唔係...應該話做SPIRIT嘅行者好危險...』我總係覺得如果我只係一個平民...會平平安安長命百二歲...

只要唔生活喺屯門...唔生於香港...

「其實都唔係姐...」羅羅眼仔碌碌，咬咬手指咁諗諗，「只要打敗逆行者嘅話...」

『唔係咁易㗎...都話咗佢哋有比我哋更強大嘅綠光能量...』仲係唔知點得嚟...

「打唔贏...咪逃走囉～」羅羅彈一彈起身，就喺爛地上跑跑跳跳～

『喂！喂...等埋我吖！』我都立即彈起身，跟住羅羅身後跑！

一路跑！喺爛地上跑上爛梯級！

又彈彈跳跳左閃右避，避開爛磚碎瓦大石頭！

一路跑到入...一座古色嘅建築物！

『嘩！危險吖！唔好亂走啦！唔知會唔會倒塌㗎！』我一直跟喺羅羅身後跑！

其實話除咗怕座危樓會唔會倒塌之外，我更怕會遇到唔知咩人！

你話遇到奇怪嘅乞兒或者露宿者都唔係咩問題...遇到西貢獻命班人就真係仆得街！

一邊跟住羅羅跑，一邊都提高警覺，留意四周。

好彩嘅係喺殘舊破爛嘅古色建築物入面跑咗咁耐，都仲未察覺到有生命跡象...

其實應該話，當踏入清松觀之後，除咗我同羅羅之外，再見唔到有其他人影...

最多都係得...

“喵！”喺度寄居嘅野貓。

「吖～好得意吖～」羅羅嘗試行近堆野貓～

但堆野貓一見羅羅行近，就立即四散！

睇嚟...啲野貓好少見人...

唔通而家呢度...真係冇人嚟？

一個滿天神佛嘅地方，淪陷之後就冇人再嚟呢度求神佛打救。

「唔使驚唔使驚～」羅羅企定定，望實淨返落嚟嘅一隻黃色小貓。

“喵...喵...”但隻黃色小貓都好似好驚驚～正準備要拔足狂奔～

「唉～算啦算啦～我都係唔打搞你喇～」羅羅好冇癮咁退後兩步...

“喵...喵...”隻黃色小貓就一路望實羅羅，一路驚驚青青咁行開～

「唉～貓貓都唔鍾意我～」羅羅扁晒嘴咁～

『哈哈～係咁㗎喇～少見人嘅野貓係怕人啲嘅～』我都行埋羅羅身邊，安慰一下佢。

「哈哈～你都幾識安慰人㗎喎～」羅羅古古惑惑咁打量住我～

『真心話嚟喇～』我望住羅羅。

「嘩～真心話～」羅羅Keep住古古惑惑打量住我～

『係吖係吖...哈哈...』俾羅羅以呢種古惑眼神打量住，總係有啲尷尬...

我都係避開羅羅嘅古惑眼神...望望四周...

我望望四周...望清楚啲先發現...原來有唔少一格格...一格格...

係...龕位？！

今晚出完

三句預告

一格格...一格格...

原來我哋走咗入嚟龕堂都唔知...

望清楚一格格龕位，差唔多全部都係爛晒...

一個人儲一球唔難, 一個人買樓先難

你哋係唔係玩嘢啊
喺一個連買部Mac機都唔夠錢 想買隻NAS 做Backup都要諗過度過仲係唔捨得嘅窮撚面前講呢啲

唔好J錯 紅巴

放心 我係好小心

呢度有啲人好唔小心

試得多就會小心

例如xxxx鳩 佢只係對同性有興趣好似係

你抹黑夠未
冇證冇據就話人對同性有興趣

傻瓜黎既 就係知你係男人

真 鳩鳩

岩 最撚憎人咁講 明明鍾意女人 比人屈基

貢惡㗎以後唔講囉

點解感覺羅羅好似唔係咁簡單

咁就係有心

咁係唔係雙性

咁曖昧嘅

你係唔係J錯嘢

陽氣過重

你唔搭我膊頭咪唔惡囉

明明就係純情小妹妹

雙性咪即係對同性異性都有興趣囉
話明對同性冇興趣
仲走嚟問係唔係雙性

你唔搭我咪唔食囉

你地屈夠我未

再抹黑我就棄故㗎啦

姐姐唔好嬲啦
係飛揚叔叔帶頭屈你㗎

你搞到我好亂吖

你唔食我咪唔搭囉

唔好啦

乖

係哥哥

飛揚叔叔仲話自己係哥哥

唔好嬲啦

快點扑野

飛揚正仆街

唔想老

笑返啦

十四歲
現實會俾拉

係我衰

罰你寫甜故

搞到姐姐仔嬲

你第一次寫文我仲係中學 而家做緊野啦

屌怕咩 gigi點計

好傷身㗎

你去錫返佢啦

我十二歲開始寫文

GiGi夠16㗎

GiGi仲有Wing Wing少少
係綽姿先係15

你唔放手我點dum呀

你唔DUM咗我點放手姐

人哋有男朋友㗎

發乎情 止乎禮義

你就成日對小妹妹發情啫

都冇小妹妹 點發姐

日日望住樓下玩緊嗰啲小妹妹

視姦姐 冇望住嚟做變態嘢㗎

好難相信你喎

真係冇㗎 望下唔犯法

望住嚟做變態嘢都唔犯法㗎
不過好噁心囉

喺屋企冇街人見到就係 見到都係犯法

早，一出街就落雨

有入到GIGI咩 唔係扮聖人無插到咩

禮堂
置樂
屋企

禮堂果下唔係俾wing wing 阻住咩

屌 含得撚 訓撚到而家 琴日射波 今日遲大到

入左一下都係入

未入到盡會唔會計衰11

gigi 夠秤 係衰老強先啱

你留返同個官講啦

你唔講 佢唔講

妹妹仔早
星期五喇

報報早
好濕

啱吖啱吖 冇入到吖
不過未成年少女係連掂下都犯法㗎

都係冇插入

啱吖啱吖 細妹撞破

扣錢

個龜入咗少少咋嘛

個龜頭

你試下

佢自願㗎

鳩短入唔晒都告唔入老強啦

社工知

各位早晨
隻狼好型 好難玩
教學第三隻卒都打死我

鳩短唔計入啦 都頂唔到子宮

入幾多先叫入
計碌鳩嘅百分比佢入晒
但計條女嘅陰道就未入一樣

屌完都未破琴佢個處

最慘係條女唔知你入咗未就射咗

點樣先計破處 入少少計唔計

屌 成日打唔到個到字

咁佢一定唔係處

最後都係番左去

插穿處女膜

可能只係個龜頭掂到陰唇 唔夠長再入啲

使唔使扣錢

掂同插係兩個concept
你要仔細說明並以圖解釋多次

個龜頭撐開陰唇又算唔算插

強姦必須包括陰莖插入陰道這個過程，因此，在香港，只有男性才會干犯強姦罪，而受害人必定是女性。只要陰莖插入陰道少許，即使沒有射精完成性交，亦足以構成強姦罪。在每一宗案件，陰莖有否插入陰道牽涉事實判斷；如果陰莖並非插入受害人的陰道，而是進入身體其他部位，例如口腔或肛門，便不能構成強姦罪。若插入受害人陰道的不是陰莖，而是其他物件或被告身體的其他部位，亦不構成強姦罪。

鳩短有著數

如果陰莖並非插入受害人的陰道，而是進入身體其他部位，例如口腔或肛門，便不能構成強姦罪。

長知識
陰唇算唔算陰道一部份

玩口唔玩肛

咁要問個官同睇下證據
好似你咁鳩短無整損人咪有利

肛交有第二條
在香港，單是肛交行為並不犯法。根據目前法例，21歲以上男子進行肛交並不是刑事罪行。任何人進行肛交行為並不會受罰，除非他/她在不許可的情況下進行肛交，例如未經另一方同意進行肛交，或與一名未滿法定年齡的男性或女性肛交。

唔願意下口交應該會俾人metoo

正 屌屎眼

請食飯算

我鳩長

唉都係打J算啦

臭啊

萬歲

證據please

開個觀賞團先

一齊上酒店

食得幾多呀 仲有錢餘

16歲下個啲臭得幾多呀

只供女讀者參加

老闆係唔同啲

唔得 幼幼屎眼都係咁話

上回講到飛揚講咗自己係穿越時空嚟到未來。
仲講咗好多呢段日子做行者嘅經歷同生活點滴。
羅羅都好有興趣～尤其係SPIRIT同逆行者。
飛揚真係覺得好危險！好撚易收皮！
羅羅就話打唔過咪逃跑囉～
嘩...你就講得真係輕鬆喇...
羅羅跑跑跳跳，走到嚟破爛嘅建築物裡。
見到有唔少貓貓～
但啲貓貓一見到蘿蘿同飛揚，就立即四散逃跑～
『哈哈～係咁㗎喇～少見人嘅野貓係怕人啲嘅～』飛揚都行埋羅羅身邊，安慰一下佢。
「哈哈～你都幾識安慰人㗎喎～」羅羅古古惑惑咁打量住飛揚～
『真心話嚟喇～』飛揚望住羅羅。
「嘩～真心話～」羅羅Keep住古古惑惑打量住飛揚～
『係吖係吖...哈哈...』俾羅羅以呢種古惑眼神打量住，總係有啲尷尬...
飛揚都係避開羅羅嘅古惑眼神...望望四周...
飛揚望望四周...望清楚啲先發現...原來有唔少一格格...一格格...
係...龕位？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

一格格...一格格...

原來我哋走咗入嚟龕堂都唔知...

望清楚一格格龕位，差唔多全部都係爛晒...

仲有唔少連骨灰龕都爛埋...成格都係骨化...

點會咁㗎呢？

似係...人為...

咩人咁冇品，走嚟打爛晒人哋啲骨灰龕位呀？！

唔通係...盜墓者？

呢啲骨灰龕位可以有乜好盜呀？

我而家先發現，為咗少少不義之財，去破壞先人安寧嘅盜墓者原來係咁仆街！

「係呢...其實屯門係一個咩地方？」羅羅雙手擺後，探頭望望啲骨灰龕。

『屯門吖...』應該點講好呢...『其實係...英國殖民地時期，規劃發展嘅衛星城市...』

咁講羅羅會唔會明呢？

「嗯？英國殖民地時期嘅衛星城市？」羅羅充滿好奇咁望實我。

我都估到羅羅唔多清楚㗎喇～

羅羅咁細個，唔好話屯門係咩地方，就算係香港...隨時連被英國統治過都唔知啦～

就算知吖，都只係喺百度睇到香港做過英國隻狗～回歸祖國後得到自由～背靠祖國之下，得以繁榮安定衝出宇宙～

人哋話歷史是由勝利者書寫的，我就話歷史都被獨裁者刪改了～

『嗯...大致上就係...一個邊緣地區...有工業...有農地...有生產力...有消費力...可以自給自足自成一國嘅城市...不過...好早之前就已經失敗咗喇...』簡單啲講會唔會容易啲明？

「哦？失敗咗？」羅羅仲好似唔多明。

『嗯...因為始終市區都搵得比較多...啲人都係衝晒出去做嘢...』仲有好多原因嘅...

好似話階級觀念啦...

覺得喺邊緣城市生活低人一等啦...個個都想衝返出大都市生活，感覺上等啲啦～

因為自己被睇低而感到羞恥...因為自己高人一等而不可一世...其實真係好戇鳩㗎喎。

香港咁細都仲要分階級？分到個個成為獨立個體好唔好？

都唔肯團結，真係唔怪之得搞到今時今日嘅局面。

「都唔係吖～至少而家都真係自成一國～同元朗天水圍一齊被劃分為特殊區～就好似...烏托邦一樣～或者英國本來就打算等呢一日～」羅羅諗一諗，又點點頭。

『烏托邦...冇可能成功㗎～烏托邦既理念係好～但人係貪婪同充滿敵對！最終都係會失敗...好似而家西貢獻命同天門咁。』之前宋伯伯已經問過...

雖然我仲係唔係太清楚現況...

之但係...種種跡象顯示...反抗嘅力量太少...而且唔夠團結...要被攻陷擊破，只係時間問題。

「我就覺得鬥爭係必然，但而家未係最終～勝利嘅又未必係屬於邪惡...但正義又唔一定會勝利～呢個世界冇客觀嘅正義，就只有主觀嘅邪惡。」羅羅帶住微笑打量住我。

『嘩...咁高深吖...』聽完之後，雖然唔明...但好似好厲害！

呢種感覺...有啲似阿月...

喺羅羅身上...有阿月嘅...感覺？！

嘩嘩嘩！唔得唔得！

係幻覺嚟㗎姐！你嚇我唔到嘅！

唔好諗唔好諗！俾阿月知道我喺其他女仔身上感覺到佢嘅感覺...實死無全屍！

唔止咁...仲要係一個十四歲嘅小妹妹！

灰飛煙滅都唔掂...

「飛揚哥哥？做咩面都青埋咁嘅？」羅羅靠近我面前，貼塊面埋嚟望清楚我～

『冇冇...我冇青...我冇青...』我都係退後兩步...同羅羅保持一個身位嘅距離！

真係唔好貼咁埋...

太埋仲會聞到羅羅身上嘅少女幽香...

其實...喺頭先被羅羅翹住嚟行...我已經聞到...

只係我逃避！唔去面對！

『係呢係呢...你肚唔肚餓吖？』都係唔好單獨同羅羅喺呢啲地方太耐...

莫講話會唔會突然殺出幾個西貢獻命嘅人...我開始覺得自己成為羅羅嘅最大威脅！

「嗯嗯...都有少少餓喇...」羅羅咬住唇，摸摸自己個肚仔。

『咁...咁不如我帶你去食嘢先好唔好？』你再係咁可愛咁摸住自己個肚仔...我怕自己會忍唔住食咗你吖...

「嗯～好吖好吖～」羅羅一個突襲就翹實咗我隻手臂！

嗚呀！我成個心都軟埋喇...

被羅羅翹實隻手行返出青松觀，街上都仲係冇乜人。

雖然話頭先喺青松觀冇遇到奇怪嘅人，冇遇到西貢獻命，總算好彩。

之但係出到嚟又要提高警覺，留意四周...

帶住羅羅喺身邊真係每分每秒都提心吊膽...

「係呢係呢～你想帶我去食乜嘢呢～」羅羅仲係一面天真無邪，一啲戒心都冇嘅可愛甜美笑容望實我～

『去到你就知～』我古古惑惑咁打量住羅羅～

「好吖好吖～有神秘感吖～」羅羅仲要甜絲絲咁笑住望實我～

嗱～你話死唔死？你話死唔死？

我頭先嘅口吻...完全係金魚叔叔帶小妹妹去睇金魚啦～

佢都仲要覺得係有神秘感嘅～

真係拐咗去都唔知咩事～

就喺我分一分心...去咗諗拐走羅羅之時...

轉角突然出現兩個身影！

兩個都係高高大大...大大隻隻...

仲要係...光頭嘅！

兩個光頭嘅大隻佬...係...係西貢獻命！

今晚出完

三句預告

[Day 11－不入虎穴] PART 07

望住兩個啱啱轉角行出嚟嘅光頭大隻佬...

好衰唔衰...而家先走嚟撞到...

已經將[Day 11－不入虎穴] PART 06 Upload上Facebook同紙言

好準時咁出文

好耐無見

唔好咁講 都係雙贏姐 啲細都開心姐 厄左餐飯食

今晚有啲靜

其實做細好易開心

佢望住個呀叔咋

骨化？

樓下成日都有小妹妹玩玩

骨灰 謝校對

個個星期五去扑野啦

認同 我都做過細 老細讚一句都會開心

果然係Happy Friend

見老細肯一定做都好開心

肯一齊做

痴線 6個鐘都無人覆

最近去開邊度玩

各位早晨
今日冇人講早晨

咁午安囉

馬寶午安

晚安

話咁快又一日

忙左成日

忙啲咩呢

早禮拜日都要返工

午

學校野

問妹早
你返咩工

妹妹仔

馬寶

忙完未先

各位早晨
今日終於有人講早晨喇
Btw而家啲廣場同地鐵係唔係環保到冷氣都唔開

今日得十幾度咋喎

早晨

前日成25度 今日得10幾度 即流鼻水

係好焗

夾餅早晨

前日係焗熱
今日算唔算濕凍

我覺得莫斯科濕凍世界第一

好鬱悶

病咗

姐姐仔成日病

勁過香港

點解呢

去過邊

呢啲天氣

各位早晨
凍嘅天氣真係好瞓

【獨家】馬鞍山德信中學爆欺凌 中五生被叉頸踢肚撼牆

上回講到飛揚同羅羅行咗入龕堂。
望到一個個龕位都俾人破壞...應該係盜墓者所為。
羅羅問起屯門其實係一個咩地方。
飛揚就講返屯門其實係喺英國統治時期，一個衛星城市。可惜失敗咗。
羅羅就覺得而家都幾似吖～自成一國咁～十足十烏托邦。
飛揚都係覺得烏托邦係唔Work㗎～
之但係羅羅就覺得鬥爭係必然，但而家未係最終～勝利嘅又未必係屬於邪惡...但正義又唔一定會勝利～呢個世界冇客觀嘅正義，就只有主觀嘅邪惡。
嘩...咁高深嘅...
飛揚喺羅羅身上有月月嘅感覺...
嘩！想死吖？！喺其他女仔...仲要係一個得十四歲嘅小妹妹身上有月月嘅感覺？！
真係唔好俾月月知道呀！
飛揚問起羅羅餓唔餓，帶羅羅去食嘢。
羅羅又好期待咁翹實飛揚隻手，行出青松觀。
羅羅仲係好天真咁～就喺飛揚分一分心...去咗諗拐走羅羅之時...
轉角突然出現兩個身影！
兩個都係高高大大...大大隻隻...
仲要係...光頭嘅！
兩個光頭嘅大隻佬...係...係西貢獻命！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 11－不入虎穴] PART 07

望住兩個啱啱轉角行出嚟嘅光頭大隻佬...

好衰唔衰...而家先走嚟撞到...

唔係唔係...其實一早就預咗...

西貢獻命班仆街老是常出現，撞到都只係時間問題...

而家點好呢...而家點做好呢...

兩個光頭佬望咗過嚟！

仆街喇呢次...點好呢...我應該點做呢？

兩個光頭佬越行越近！

我應該...我應該...

兩個光頭佬嘅視線...望咗落羅羅身上！

仆街喇！真係Target喺羅羅身上！

羅羅仲係一面天真無邪咁翹實我身臂！

點好呢...點算呢？！

我而家應該...應該要...

我睥實兩個西貢獻命光頭佬！

眼神制敵...眼神制敵！

兩個光頭佬感覺到我銳利嘅眼神，將視線轉到去我雙眼之中！

望咗過嚟喇...成功將佢哋嘅注意力由羅羅身上...轉到去我雙眼之中！

好！要再堅定啲...要再凶狠啲！

我再目露凶光咁睥實兩個光頭佬！

一定要Work吖...一定要Work呀！

我哋越行越埋...越嚟越接近...

就喺差唔多要撞面之時...兩個光頭佬望返向前！

掂吖...掂呀喂！！！

當我哋同兩個光頭佬擦肩而過之後...

冇事喇...佢哋越行越遠...同我哋嘅距離越嚟越遠...冇事喇！！！

咦喂真係Work㗎喎！！！

其實真係唔使怕佢哋！

只要眼神凶狠過佢哋...氣勢比人強...就乜都唔使怕！

「係呢～我哋係唔係去坐返輕鐵呢？」而羅羅仲係一面天真無邪，完全察覺唔到頭先有幾咁危險！

『呃...係吖係吖...』當然...佢察覺唔到...就由佢繼續察覺唔到...

有時無知都係一種福氣嚟嘅...

「好吖好吖～又可以同飛揚哥哥一齊坐輕鐵～」羅羅好嗲咁攬實我手臂～成個小饅頭又壓晒埋嚟...

『呃...好...好...』我又係唔係應該繼續扮無知...抽羅羅水呢...

一路上，其實我都想同羅羅保持返啲距離...

之不過...羅羅真係好黐身...我又唔好意思推搪...

所以都係盡量唔好諗衰嘢...只係諗呢啲都係好普通好正常好基本嘅身體接觸姐...

2035年喇嘛...係Open啲嘅～

同羅羅平安咁行返嚟輕鐵站。

喺月台上，有幾個女仔一齊等車。

應該安全...最起碼都叫做有其他人...有多幾個人一齊等...

之不過...唔可以依賴其他人...

我應該好似頭先咁...靠自己...保護身邊嘅人！

“叮叮”兩聲，一架殘舊破爛甩晒油嘅輕鐵埋站！

同羅羅入到車廂裡...

「一齊睇風景～一齊睇風景～」羅羅一直帶住燦爛嘅笑容，拉我埋去破爛嘅窗框睇風景。

其實同羅羅一齊...都幾舒服吖～

我唔係指拍拖！我係指相處...

即係...呢個幾星期嘅地獄生活...真係有啲攰...

突然！身邊出現粒閃亮之星，係會帶嚟溫暖同希望～

之不過...又可以溫暖得幾耐？會唔會又係有希望...自然會失望...甚至絕望？

陪住羅羅睇風景，同車嘅乘客唔算多，但都算係正正常常。

正正常常幾個女仔～幾個男仔～危險程度唔過20%～

都好都好～最緊要都係唔好再遇到西貢獻命～

眼神制敵呢家嘢，真係唔知係唔係次次Work㗎嘛！

總算平安咁嚟到屯門站。

落咗車就繼續帶住羅羅行，佢都會八八卦卦望望四周。

總係對四周充足好奇心。

都啱嘅～今次佢入嚟，都係想遊覽呢個與外界隔絕嘅地獄。

我都希望...可以滿足到佢嘅好奇心...

希望滿足完...唔好再入嚟...

繼續帶住羅羅行...

「你想帶我去食乜姐～帶我去食乜姐～」羅羅充滿好奇心咁Fing住我隻手臂～

『好快就到～好快就到～呢～就喺嗰度咋～』我離遠指一指...指一指遠處...

羅羅蹬起對腳仔，探頭望上前：「係...To...day...Coffee？」

『冇錯～』就係Today Coffee～

我信相...Today Coffee係最安全嘅地方...

縱使都係有機會俾西貢獻命班人搞...

帶住羅羅行，行到嚟門前...

羅羅望住門口塊木牌：「Bil Keane？」

『嗯？』我好奇咁望住眼定定望住塊木牌嘅羅羅。

「哦...」羅羅指住塊木牌，「Yesterday is history, tomorrow is a mystery, today is a gift of God, which is why we call it the present. 係出自Bil Keane。」

『係？原來你咁有文學修養㗎？』喂又真係睇唔出羅羅人仔細細咁識嘢㗎喎！

「邊係呢邊係呢...嘻嘻...只係咁啱之前上英文堂聽過咋嘛...嘻嘻...」羅羅尷尷尬尬摸摸頭。

『哦～咁返學都唔算好悶姐～』都算叫有啲興趣啦～

「一啲啲啦...嘻嘻...你就係想帶我嚟...呢間咖啡店？」羅羅再打量幾眼～

『嗯～呢間咖啡店OK㗎～有時我都會嚟呢度返PT㗎～』我就帶羅羅行入咖啡店～

“叮 叮”

「係吖係吖...原來就係呢間...」羅羅八八卦卦咁探頭望一望，再眼仔碌碌咁望幾眼...

「歡迎光...咦？係飛揚吖？」輝哥抹住檯，帶住微笑望住我，「仲帶個女仔嚟添吖？」

「飛揚？女仔？」雨姐又立即喺櫃檯行出嚟，古古惑惑咁打量住羅羅，「咦咦？係女朋友仔吖？」

『呃...唔...』我都未將個“係”講埋出口...

「係吖係吖～我係飛揚嘅女朋友～我叫羅羅～」羅羅就用力翹實我手臂，甜絲絲咁答～

嘩嘩嘩...我幾時變咗你嘅男朋友吖？

今晚出完

三句預告

『我...我哋唔...』我都未將“係情侶”講出口...

「兩小無猜呢～」雨姐就用上古古惑惑嘅眼神打斷咗我...

「哈哈...」輝哥都尷尷尬尬咁打量住我同羅羅，「兩小無猜...兩小無猜...」

理想:
現實:

西貢獻命驚你係黐線佬咋

又俾你發現咗個事實

好唔舒服
點解冇食野都痾

妹妹仔呢排好似成日病

記得上次好似係扁桃線發炎

腸胃炎？

仲要唔係少病咁

仲要發炎咗好耐

扁桃腺好耐啦 好返咗啦

返工坐得多 懶冇運動
抵抗力差

咁耐都未好就真係大鑊
我有個親戚因為咁講嘢變得好細聲都講嘢唔清楚

係

聽講扑嘢能醫百病

咁要屙清先得

性交轉運嗰d吖嘛

有科學根據㗎

醫生話一晚屙十幾次都叫正常

Push

早
一起身又痾到仆街
好彩琴晚訓覺冇事

早take care~

妹妹仔早晨
我覺得你應該報食環 仲要告鳩佢賠償

各位早晨
月費玩盡收費Game好似幾抵

唔可以姑息養奸

平公咩

打錯晒d字啦你

準備出文

攰到唔知自己打乜

上回講到真係俾飛揚遇到西貢獻命！
真係唔好彩，竟然而家遇到！
其實一早就預咗啦！
但又好好彩俾飛揚以眼神制敵成功擊退西貢獻命喎！
而羅羅都仲係一面天真，完全唔知頭先有幾危險...
飛揚都係快快手手帶羅羅上輕鐵！
飛揚一直提高警覺！
帶羅羅嚟到市中心落車。
羅羅好心急咁問帶佢去邊度食好嘢～
原來飛揚係想帶羅羅嚟Today Coffee～
羅羅仲知道Yesterday is history, tomorrow is a mystery, today is a gift of God, which is why we call it the present. 係出自Bil Keane～
咁其實返學都唔係咁悶姐～
飛揚話自己有時間都會嚟返PT～
“叮 叮”入到去...
「係吖係吖...原來就係呢間...」羅羅八八卦卦咁探頭望一望，再眼仔碌碌咁望幾眼...
「歡迎光...咦？係飛揚吖？」輝哥抹住檯，帶住微笑望住飛揚，「仲帶個女仔嚟添吖？」
「飛揚？女仔？」雨姐又立即喺櫃檯行出嚟，古古惑惑咁打量住羅羅，「咦咦？係女朋友仔吖？」
『呃...唔...』飛揚都未將個“係”講埋出口...
「係吖係吖～我係飛揚嘅女朋友～我叫羅羅～」羅羅就用力翹實飛揚手臂，甜絲絲咁答～
嘩嘩嘩...飛揚幾時變咗羅羅嘅男朋友吖？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『我...我哋唔...』我都未將“係情侶”講出口...

「兩小無猜呢～」雨姐就用上古古惑惑嘅眼神打斷咗我...

「哈哈...」輝哥都尷尷尬尬咁打量住我同羅羅，「兩小無猜...兩小無猜...」

「你唔好掛住𥄫小妹妹！」雨姐谷起塊面豬登，推一推輝哥，「快啲入去做嘢！」

「我我我...我邊有𥄫姐...」輝哥就尷尷尬尬行返入櫃檯...

「呢個輝哥真係吖～」雨姐冷眼望住輝哥嘅背影，然後帶住親切嘅笑容望返我哋，「你哋隨便坐喇～」

『哦哦...好好...』結果我都係冇機會講清楚嘅...

我同羅羅就搵咗個中間位坐。（開揚啲...感覺光明正大啲...）

喺坐低嘅一瞬間，我隱約見到...坐喺窗邊嘅子茵好似望咗過嚟...一眼...然後又專注返自己...檯面上本筆記簿。

冇錯喇！今日子茵都嚟咗！

都係一如既往坐喺窗邊位！

頭先係...我眼花？

子茵真係有望過嚟？

冇理由㗎...子茵呢啲不問世事目空一切嘅仙女...點會無啦啦望過嚟...

唔通係...美女相嫉？

因為有羅羅呢個美麗可愛得意小妹妹突入，繼而產生妒嫉？

咁都話唔埋嘅～

只見羅羅都好似坐得唔係好自在...

唔通真係...美女力場互相抵抗？！

唔...

『係呢...你...想食咩吖？』呢啲時候，都係問問食乜先～中和緊張氣氛嘛～

「我...我想食...」羅羅望望遠處嘅餅櫃，「士多啤梨Cheesecake～」

『哦～好好～』士多啤梨襯晒可愛又得意嘅小妹妹啦～『咁想飲啲咩呢？』

「唔...」羅羅又眼仔碌碌咁諗一諗，「凍Mocha～」

『嗯嗯～咁你等等我喇喎～』

「嗯～」

行去點餐，羅羅就坐定定咁，但都仲係好似有啲唔自在咁。

係因為而家喺咖啡店裡面人太少？

其實而家成間咖啡店，淨係得我、羅羅同子茵三個客人，再加上雨姐同輝哥兩個店員。

時間尚早，所以冇乜人客？

可能啦～

更有可能嘅係，好多女仔都唔係好敢出街。

應該有唔少生活喺呢區嘅女仔都知道...西貢獻命嘅惡行。

一行到埋櫃檯...

「點吖～想要啲咩呢～」雨姐又古古惑惑咁打量住我～

『呃...一件士多啤梨Cheesecake...一件Blueberry Cheesecake...一杯凍嘅Mocha同一杯...凍拿鐵...』望住雨姐呢個古古惑惑樣...總係有啲尷尬...

「好吖～員工價百四蚊啦～」雨姐怒視住輝哥！「一件士多啤梨Cheesecake！一件Blueberry Cheesecake！一杯凍嘅Mocha同一杯凍Latte！爽手啲啦！」

「係係係...」輝哥就嗱嗱聲走去咖啡機前！

『呃係呢...唔見Owner嘅？』我一邊俾錢，又一邊望望四周。

望入櫃檯入面，都唔見Owner嘅身影。

「佢話有啲嘢做喎～今日都唔返嚟㗎喇～」雨姐仲係古古惑惑咁打量住羅羅。

『哦？有嘢做？』有乜嘢做吖？攞豆定送豆？

「唔知佢喇～都冇講低～慌唔係又想偷懶咩～成日都係咁～一個禮拜都返唔到三日～喂～喺邊度識㗎姐？」雨姐一邊帶住古惑嘅微笑打量住羅羅，一邊問。

『呃...佢...喺出面識嘅...』點...點講好呢...

霎時間都唔知點答好...

「哦？喺市區吖？唔怪之得有啲唔同啦～」雨姐Keep住古惑嘅微笑打量住羅羅，點點頭。

『係吖係吖...』有唔同咩？

「點解會帶咗入嚟嘅？」雨姐繼續一邊打量住羅羅，一邊追問。

『呃...冇...佢話想入嚟遊覽吓喎...』其實都唔知有乜好遊...

「哦～我仲以為你帶佢入嚟係想做衰嘢添～」雨姐又古古惑惑咁望住我。

『我...衰...梗係唔係啦！梗係唔係啦！佢仲咁細...』我喺度講緊乜吖？

「佢呢個年紀差唔多㗎喇～」雨姐又再古惑啲。

『唔...唔得！佢得十四歲㗎咋！』衰十一㗎！！！

「乜你啲思想咁守舊㗎？而家啲女仔十一二歲就啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪㗎啦～」雨姐舔舔脷。

『嘩！十一二歲？！犯法㗎喎！』唔好話犯法啦...插唔插得入㗎...

咁大碌...插入去...痛死佢...

「你唔講，佢唔講，鬼知咩～況且呢度係特殊區...幾多歲都冇人理㗎啦～」雨姐又陰陰嘴笑，「唔係嘅話...你又點會帶人入嚟...」

『唔得㗎...唔係㗎...唔可以傷害小妹妹㗎！』始終都係太細...根本就唔知咩叫做性...

「邊係傷害姐～真係估唔到你份人咁守舊～仲老套過輝哥～」雨姐又恥笑我。

『我...呃...』話就話我唔講佢唔講就冇人知姐...

之但係啲𡃁妹仔就係好鍾意同人開心Share自己同男朋友啪啪啪啪啪啪㗎嘛...

分分鐘仲要主動拍片...同姐妹互相交流心得...

到時就真係死得！

「咩咩咩？」輝哥拎住盤上兩碟Cheesecake同兩杯咖啡行過嚟，「好似聽到講起我？」

「冇吖冇吖～冇你嘅事吖～」雨姐又推走輝哥，再向我揮揮手，「唔好要人等太耐吖～」

唔好要人...等太耐？

等咩太耐吖？

我總係覺得雨姐係講緊衰嘢...

我就拎住啲Cheesecake同咖啡行返埋去...

當我一放低啲Cheesecake同咖啡，望住羅羅嘅可愛得意樣...我就開始面紅...

「嘩～好靚吖～好似好好味咁～」仲要聽到羅羅把甜美聲線...我塊面就更加紅...

我個腦...出現啲唔應該出現嘅影像...

同羅羅...只有十四歲...未成年嘅羅羅...仲發育緊嘅...天真無邪嘅...可愛得意嘅...小妹妹...已經可以...喺張床上...赤裸裸...可以...可以...

都係雨姐啦！講乜嘢啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪姐？！

今晚出完

三句預告

[Day 11－不入虎穴] PART 08

「嗯？你塊面咁紅嘅？」羅羅睜大對大眼仔，打量住我。

『呃...冇冇...呢度比較暖吖嘛...』唔好再諗衰嘢...唔可以再諗衰嘢！唔可以俾羅羅察覺到我諗衰嘢！

已經將[Day 11－不入虎穴] PART 07 Upload上Facebook同紙言

咸濕伯父

輝哥仲要喺雨姐面前𥄫妹妹仔

莫非雨姐十一二歲嗰陣就同輝哥

輝哥就想喇

好想同十一二歲嘅小妹妹扑嘢啊

你唔講，佢唔講，鬼知咩～況且呢度係特殊區

多得你之前講起特殊區

新Post已開